西隧入口搜緊啲7人車,封淨一條線

一出隊道見到水炮車
但係咁樣我地係唔會驚架!
大家一陣見!!!!!

3點鐘 維園見 早D出門口呀

307有警察上車搜

唔知以為有軍火添
好痴線

大家出嚟未

又準備屈同砌
法官：警員誠實可靠

班狗就係想嚇到啲人唔敢出
佢地真係好驚人多
所以越嚇越要出